送電木結他ibanez

有枝結他多左，唔想浪費左。
不如讓比有心巴打，連袋同stand。
可以的話用書黎換，無書都唔緊要照揾我。
Tg@GlobeW

想玩但留俾其他巴打

已換，多謝支持。

咁啱想學吉他

Pmed🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻